千其唔好聽陳雲講

聽陳雲講一定衰

大佬
唔係話想幫陳雲
你講嘢都畀啲理據呀
就咁一句 邊個會聽你講呀

千祈唔好聽陳雲講（O）
聽陳雲講一定衰（X）

1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2. 2016年立會選舉失敗，低票落選輸比鄧家彪，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.「永續基本法」提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分，亦無視《基本法》其實沒有續與不續的法理問題
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用 (也沒有任何人真正會咁用)
10.與熱狗以外之政治組織全部不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕 (上線為葉國華)
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想
17. 聲稱「2017年做唔到30年按揭, 樓價崩潰」，但陳云根本人也沒有沽出自住樓，而現今中原城市領先指數突破新高